家用激光脫毛器，使用時需否合上眼/ 擰開面

用落手臂時，望左閃下有D頭痛

想買，有效嗎?

合埋眼打

試下半開合眼

帶太陽眼鏡

無眼罩比嫁？

用幾週先會減慢生長
youtube d kol話得